Основные хедера для всех проектов. В основном необходимо выделять включение в 
проект импортируемых библиотек, так как нет возможности одновременно сделать два 
различных импорта, что приводит к очень распространенной ошибке.